由呢刻起David Li唔再係屬於黃營

450位粉絲

字裡行間都睇到好小氣....

小氣？ 係咪要等佢真係捉鬼捉出事先嚟醒？
捉鬼屈手足都當無事？

邊度有捉鬼屈手足啊， 唔好以訛傳訛

自己睇唔到就話無 叻

原來咁多軍事台手
打夠飛機未